廣福香江，時代救命，鄉肛毒辣，唯一粗魯

Broad Fortune in Fragrant River, Time Replace Save Life, Village Anus Poisonous and Spicy, Only One Thick Rude

英文差

但唔想靠Google Translate

費事俾人話勾結外國勢力

求集思廣益

3 6 7 9，0 2 4 2！

3 9 2 2，0 1 7 6！
0 2 2 0，3 9 2 2！
7 9 0，8 8！

有ZF 唔驚

高深，popo無智慧破解